
                      La película esta entretenida y con acción pero la primera parte es mucho mejor. Sí te quieres ahorrar el dinero del cine, no te pierdes nada.
El argumento es mediocre. Salen pocos gijoe cuando en la uno sale hasta una base entera. Cuando una saga cambia de director, siempre va a peor. Podrían haberla hecho mucho mejor. No recomiendo verla en el cine.
        
            